我老婆問我有無精神上出軌

依個女人越黎越撚痴
無啦啦咁問 緊係答無啦

咩叫精神上出軌

唔識字？

我晚晚淨想打你一個

Julia is the best

有都話無

緊係有啦

幻想同其他女人做愛

睇av算唔算

算

應該無

一拳打落佢肚度啦，問埋啲咁既濕鳩問題。

你死啦，今晚跪洗衣板！！

唔敢

天天幻想

晚晚比老婆打

有呀 晚晚諗住同你拍拖果陣啲野

咁實會有啦

念力打J

睇av 幻想同其他女做

根本係男人都會

依排無打我